請問全世界有冇任何一個民主國家要強制餐廳用安心出行之類嘅app?

有冇？

英國NHS?

不過佢好似係open source, 俾人睇到個app 有冇鬼野

英國
不過唔一定要有app

中國香港有民主？

措施無問題，分別在於點實行同邊個實行，一個負民望零信任度既政府，做乜都唔會係正面

push

我問緊你

有

定

冇

答啦豬閪支拿五毛P牌賤種

係呀話緊你呀

英國都係強制咩？

未lockdown前裝app or 簽名二揀一，同而家香港一樣，算唔算強制?